大家記唔記得 be water ???

大家記住be water!!!

今日散左，天日，後日可以再去！
但手足比人拉左一個就會少一個！